csl $109 4g 1000 mb 抵唔抵？

本身份約就到期 本身係$130 500mb
今日有sales打黎話最後一日有呢個offer
呢個plan抵唔抵續

Csl既plan最唔抵
我sun mobile $108+18 唔記得5定6gb

收成點？

以下開放sales 報價

1G data一個星期都用晒

之前我淨係用黎上連登收msg
打機睇片同上fb都唔洗諗

Sun Mobile 好似係用csl 網絡

今年都唔錯 冇上年咁凍又好太陽
算係豐收

3hk新年再加碼 offer再延期
3G:
$88 3g無限 fup 4gb 7.2Mbps
4G:
$108 5gb 21Mbps
$112 4gb 42Mbps
$132 6gb 42Mbps
$183 9gb 42Mbps
$203 10gb 42Mbps
$268 10gb 300Mbps
$418 全速300Mbps真無限
email:3hkbetterservice@gmail.com
tg:threehk

1000mb點樣用一個月

1gb 我三日都收皮

幽默感呢家野。。。

用緊3儲值卡87蚊2gb 4g

仲不低於128kbps? 想俾人屌呀？

咁撚多sales

好似轉左不高於128

109蚊 1000mb 行450mbps算係咁 前題係你夠用囉
利申：係csl寫字樓做

csl就到期
佢開我$26x+18蚊隧道有6gb
$27x+18蚊多4gb, 即係有10gb
依家比緊$299 6gb

500MB數據如何係香港生存